就黎三十 又肥又矮 有冇可能搵到真愛

利申：絲 反送中 返工環境全部係女人

啱啱同左拍左十一年拖既男朋友分手
呢排搞緊裝修野 同時間又有大小遊行
男朋友緊張香港多d
一講裝修話題佢就覺得我煩
又話我成日發佢脾氣 頂我唔順 所以分手

其實之前離離合合過好多次
都係因為d 小事成日鬧交
今次大家都認真要分開

係咪唔會再搵到真愛

搵銀時

我都想

有冇反省過自己問題

你ex有無睇？我成日覺得會睇既人都係好人

交比我 細你十年

生活圈子真係無男人？

有既

其實我係諗到咩就講咩既人
例如 佢成日遲到 我就會一開波就鬧佢做咩又遲到
叫佢幫手搬野 佢話ok 之後冇出現 我就鬧佢

但我鬧完就冇野 佢就覺得我唔夠溫柔 覺得我俾好大壓力佢

咁我試過唔鬧佢 收聲 佢就話我西佢面

佢無追

我試過姐弟戀 不了

上黎呻冇用架 知肥就食少啲 做下運動減下肥 keep靚自己增值自己

之前有過 但刻意回避 唔想男朋友誤會 結果冇晒男仔fd 咁濟

我三十四都未出聲啦

咁都過左去啦

我可以同你傾呀

我身邊無人係fans

我同女朋友都姊弟戀緊 好甜蜜

係咪你性格問題咋

係既 以前男朋友話陪我做運動 講話陪 到宜家一次都冇做過 我唔再等佢喇

可能我係大家姐 平時已經要照顧細佬 所以想有個可以照顧我既人

多謝你

放張自拍上黎幫你分析

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

單機啦u

祝你成功！同埋順利搵到另一半

呢個世界冇真愛架，搵個健身教練跟佢練翻一年半載，執下身材可能會有「真愛」嘅

多謝

咁唔得嫁，無前途

sosad

pm me

咩樣，有幾肥

未試過pm 人 都唔想試

BMI 25

咁而家你有咩計劃同目標?

就到30唔會有問題呀,女仔成熟D會更有吸引力的

比如話我都唔會想搵太細既妹妹了

投訴我咩？太性感呀？baby

短期目標係 五大訴求
長期目標係 減肥 儲錢 增值下自己

其實我好鍾意銀時 覺得佢喺我哥哥就好開心因為有佢可以放心把我既背後交俾佢 但係我頂唔順佢又賭錢 又不務正業 所以做屋企人好D

33絲都未出聲

咁都可以視之為一個努力既目標黎既,變好左點都對自己有益既,但要持之以恆咁去做喎

所以唔好預期銀時會養家,因為佢會拎晒去打柏青哥

單身中？

加油呀

加油加油

Pm

減下肥、增廣見聞囉
做運動同見識廣闊既女性幾吸引人架
而家既社會..年齡唔係問題，一般會打扮既正常女性30+都有人要既

本身返緊邊行?重有有無男性朋友?

手足想幫下你都唔得，黎，比細佬睇下相先

因為由中學開始 拍得太耐拖 平時都係素顏 gg

講邊行會自爆 宜家嗰d 男性朋友真係朋友 brother 冇發展可能

我瞓覺先喇

第一次喺感情台開post 多謝咁多位入黎陪我傾計

希望大家今晚都瞓返個好覺

香港人加油

咁真係無晒方法識新既男性朋友?網上會唔會考慮的?

一齊耐左，出街間唔中打扮下會有啲新鮮感既
而且你都會自信左
有冇復合既可能性呀？十一年唔容易呀

咁樣都搵到人中意你

一定係真愛

單身緊2年啦

搵我 冇女

肥同矮唔代表難搵另一半
問題係個格同脾氣

你覺得你脾氣臭唔臭？
換著你男友啲脾氣同你一樣
你頂唔頂得順？
緊張香港係正常
咪一齊出去野餐散步都維繫感情方法

不過都完左 矮無得救 就減下肥先
人睇到外在 先睇內在
不過睇到內在差 咪自然又分手

網上唔考慮lu

唔想諗復合lu

哈哈 所以都係諗自己一個算

可唔可以分享下單身既時間點過？

我認我自己發脾氣係唔啱，但我真係搵唔到其他方法

不如你又提供下一d 方法等我有幸識到第二個可以好好相處

當你的另一半成日遲到，叫極都唔改，你會點做？
當你的另一半應承左會做既野，最後冇做，你會點做？
當你整禮物俾另一半佢收到之後一d 都唔開心，你會點做？
當你同另一半出街，佢一直掛住打機，唔理你，你會點做？
當你同另一半出街，佢自己行到一米遠，唔拖我手，你又會點做？

臭架 但都係因為佢遲到 講野唔算數 唔陪我 唔好好休息 我就發佢脾氣 咁換轉係你 你會唔會發脾氣？ 你會點做？

我男朋友試過三四次 企喺條街鬧我 十幾分鐘 大大聲 唔俾我走 我唔講野 佢會迫我講野 我都好無奈 我都頂佢唔順 但一齊左咁多年 我都忍佢

但宜家佢話我踩住佢wo
話我睇唔起佢

咁到底佢點諗 其實佢做到咁 係咪已經係唔鐘意我
其實佢話我成日發脾氣 所以鍾意我唔落 所以先唔同我求婚 幾個月前佢先話九月前同我求婚 三年前婚紗相都影埋

其實係咪佢其實好耐都已經唔鍾意我，夾硬同我一齊

但明明佢之前有靚女ex 有錢ex 溫柔ex 點解最後仲同返我一齊

唉算啦，多謝你點醒我少少

你又講得啱wo
佢成日話我 話我樣樣要叻過佢，但我心諗我從來都冇咁諗過

隊長我看不到屎

fantasy life 既朋友

咁你都記得同屙男玩返消磨時間吧
我地而家有whatsapp group傾

我個男朋友係屙男

點解男人就係咁

我唔係 如果唔係我都唔會同佢一齊左十一年

...

係咪因為肥所以咁多負評。。

唔緊要啦我都唔在意d 負評

你又講得啱

哇 十一年? 應該都老夫老妻咁...

係 所以成日鬧交

好奇問下點可以拖咁耐仲未唔結婚

佢話我成日發脾氣頂我唔順 所以決定唔結

又咁講，正常講到第五點就已經分左手啦，連發脾氣既機會都唔會俾

做咩工可以多女仔

即係其實佢一早應該同我分左手？唔好拖落去？

BMI 25 你想像咩身高都得
今日落去跑步

應該係你一早同佢分手呀

作為一個男人 未有第二個時 就算唔係太愛個女人都會拖落去嫁啦

佢做到咁 己經好明顯唔係太愛你 不過係未搵到第二個所以拖住你咁姐

我覺得最緊要目標清晰
知道自己係感情上需要啲咩
再慢慢根據呢個準則搵
要認清一點，雖然30歲相對起18 22既妹妹係無咁吸引，但你會成熟啲、識諗啲（脾氣要改），其實market唔細

最後，要主動啲，唔好等運到

其實時間真係好快過 返工放工 一個人食飯行街睇戲

我唔會忍 咁唔尊重人
直接分手算啦
依啲仆街咁都忍到咁多年
絲打 你都好野

又肥又矮都算啦，仲要無邏輯
一開頭又話自己有問題戴定頭盔先
跟手就開始合理化自己所謂既問題
你想點姐?

我有問題 唔可以係對方都有問題？

多謝提醒

係既bro

真實到呢。。睇嚟大部份男都係咁

不過可以拖到11年我覺得幾誇。。
樓主絲打又係幾癡情。。都講到明唔會同你結婚。

咁你宜家究竟係分左手之後先知你自己有問題定你拍緊拖果陣已經知呀?

分左手先知既咪當上左一堂囉，你將心比己都唔會想對方乜野都用發脾氣黎表達啦，就算件事你係關心佢都好

如果係拍緊拖果陣就知既，我冇乜好講

11年？即係爛臭西啦

所以其實我都知我犯賤 唔肯放手
都啱既 有d 位 例如關心位 其實我都唔應該下下發脾氣

初戀

冇真愛

冇真愛寧願唔拍拖自己一個

31歲 仲要肥女人

係肥師奶

黎緊會唔會再出去個d遊行？

13 去 14 都可能去

技巧搭夠

oh..都識得個女仔初戀就係老公, 仲生埋兩個好幸福。
樣普通不過佢性格係超好個d。

11年

祝佢地繼續幸福快樂

13號有盤？一齊去？

而家未有人同我一齊去

我擔心你見到我會嚇親

下？傻啦 一齊行之嗎 又唔係相睇

都祝你快d搵到啦， 唔洗咁灰。
神樂都有佢嘅魅力同優點。

神樂年紀咁細 又白又瘦

咁又係
你會唔會係黑警黎架

搵我，我都冇女朋友

你身邊朋友咩status

fd 既都有男朋友 或者結晒婚lu

痴線 我係黑警點會得閒捕你呢類人

咁十三號一齊行啦 上水危險呀 多個人照應好d既

14呢

離離合合既多數最後都係離

14去唔到 要上日文班

你13號去？一齊啦

條女已經又肥又矮
都係求好服務 冇人會笑佢
原來要受氣 點頂

就黎30先黎搵真愛 慘喇
女人鍾意真愛
男人鍾意後生
定律黎
香港加油

dun tell me the truth

又唔係你頂
同埋搵唔到咪搵唔到
我自己養得掂自己

肥你就減啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！又要怨又要懶

香港加油

而加落去跑步喇
咁諗住坐定粒六 九月同我求婚先減
點知咁快飛起我
尋日分手 今日落去跑 滿意未

找數

減肥黎講，食佔8成，運動佔2成，好簡單，堅持就成功

老老柒柒
肥唔肥唔係重點
30歲，之前拍左11年拖
而家搵人同你結婚埋單，除非你好有錢or keep得好，正常係人都唔要啦
你都係做好準備做姑婆

係既 我有心理預備架喇

食少d 先

我自己一個行得喇 上水我都熟 同埋費事我個ex 見到我同第二個行唔開心

最憎呢啲性格既人
唔諗人感受
人地同你講
你就話自己性格係咁 有果句講果句
仆街你唔識停一停諗一諗?
公司有個同事係咁
希望佢有報應

弊在我唔熟呢 山長水遠

無圖無討論

多謝分享

搵我。。。又肥又矮

係咪絲打

到時你唔識上連登 我教你去

你唔係絲打咩

係呀 我見你紅色user name 以為你想搵同路人傾計

你成8皮收入 普人點追你

肥可以減, 最緊要相處到。

??????

絲打幾勁, 搵8皮1

我唔矮, 但肥.....

我以為個巴打講堅。

我都想咁高人工 咁就唔係養自己 連登仔食軟飯都得 到時又肥又矮 都有仔仆過黎 但唔係真愛

我都仲搵緊

加油巴打
大家減住個肥先 起碼身體好 可以勇武

到其時你帶返我出黎

肥係原罪

連登定律 明既

你只係港豬就